msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooCommerce PayGate.net Gateway v1.1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2013-11-24 15:00:25+0000\n"
"Last-Translator: admin <heinrich.krupp@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Loco - https://localise.biz/\n"
"X-Poedit-Language: Korean\n"
"X-Poedit-Country: KOREA\n"
"X-Poedit-SourceCharset: utf-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;__ngettext:1,2;_n:1,2;__ngettext_noop:1,2;_n_noop:1,2;_c,_nc:4c,1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;_nx_noop:4c,1,2;\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"
"X-Poedit-Bookmarks: \n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Textdomain-Support: yes"

#: paygate_gateway.php:216
#, fuzzy
#@ PayGateKorea
msgid "REALTIME BANK TRANSFER"
msgstr "실시간 은행 송금"

#: paygate_gateway.php:217
#, fuzzy
#@ PayGateKorea
msgid "BANK TRANSFER NOTICE"
msgstr "은행 송금주의 사항"

#: paygate_gateway.php:218
#, fuzzy
#@ PayGateKorea
msgid "MOBILE PHONE"
msgstr "이동 전화"

#: paygate_gateway.php:235
#@ PayGateKorea
msgid "Enable/Disable"
msgstr "활성화 / 비활성화"

#: paygate_gateway.php:237
#@ PayGateKorea
msgid "Enable PayGate Payment Module."
msgstr "PayGate 결제 모듈을 사용합니다"

#: paygate_gateway.php:241
#@ PayGateKorea
msgid "Title:"
msgstr "제목 :."

#: paygate_gateway.php:243
#@ PayGateKorea
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "이것은 사용자가 체크 아웃하는 동안보고 제목을 제어합니다."

#: paygate_gateway.php:245
#@ PayGateKorea
msgid "PayGate.net"
msgstr "PayGate.net"

#: paygate_gateway.php:248
#@ PayGateKorea
msgid "Description:"
msgstr "설명 :"

#: paygate_gateway.php:250
#@ PayGateKorea
msgid "This controls the description which the user sees during checkout."
msgstr "이것은 사용자가 체크 아웃하는 동안보고 설명을 제어합니다."

#: paygate_gateway.php:253
#@ PayGateKorea
msgid "Pay securely by international Credit card or Korean Debit card or Korean internet banking through PayGate Secure Servers."
msgstr "PayGate 안전 서버를 통해 국제 신용 카드 또는 한국어 직불 카드 또는 한국어 인터넷 뱅킹으로 안전하게 지불합니다"

#: paygate_gateway.php:256
#@ PayGateKorea
msgid "Merchant ID:"
msgstr "판매자 ID :."

#: paygate_gateway.php:258
#@ PayGateKorea
msgid "Please register your Merchant ID."
msgstr "귀하의 판매자 ID를 등록하시기 바랍니다"

#: paygate_gateway.php:260
#@ PayGateKorea
msgid "Merchant ID"
msgstr "판매자 ID"

#: paygate_gateway.php:277
#@ PayGateKorea
msgid "Merchant ID in use:"
msgstr "사용중인 판매자 ID :"

#: paygate_gateway.php:291
#@ PayGateKorea
msgid "Notification Email:"
msgstr "알림 이메일 :"

#: paygate_gateway.php:293
#@ PayGateKorea
msgid "This controls the notification email which the user sees during checkout."
msgstr "이것은 사용자가 체크 아웃하는 동안보고 알림 이메일을 제어합니다."

#: paygate_gateway.php:299
#@ PayGateKorea
msgid "CSS Style:"
msgstr "CSS 스타일 :"

#: paygate_gateway.php:316
#@ PayGateKorea
msgid "Payment Methods:"
msgstr "지불 방법 :"

#: paygate_gateway.php:318
#@ PayGateKorea
msgid "Allowed Payment Methods, multiple select option, <a href=\"https://km.paygate.net/pages/viewpage.action?pageId=721063\">read Customer documentation</a>"
msgstr "허용 지불 방법, 다중 선택 옵션 - 만약 당신이 좋아하면 것인지의 href=\"https://km.paygate.net/pages/viewpage.action?pageId=721063\">보기 </ a> 고객 문서를 읽어"

#: paygate_gateway.php:326
#@ PayGateKorea
msgid "Return Page"
msgstr "페이지로 돌아 가기"

#: paygate_gateway.php:332
#@ PayGateKorea
msgid "Debug Log"
msgstr "디버그 로그"

#: paygate_gateway.php:334
#@ PayGateKorea
msgid "Enable logging"
msgstr "로깅을 활성화"

#: paygate_gateway.php:383
#@ PayGateKorea
msgid "Callback URL:"
msgstr "콜백 URL :"

#: paygate_gateway.php:430
#@ PayGateKorea
msgid "PayGate - Thank you for your order, please select your desired payment method, then click the button below to pay with PayGate."
msgstr "PayGate - 주문 주셔서 감사합니다, 원하는 지불 방법을 선택하십시오, PayGate로 지불하려면 아래 버튼을 클릭하십시오."

#: paygate_gateway.php:489
#@ PayGateKorea
msgid "Callback"
msgstr "콜백."

#: paygate_gateway.php:582
#@ PayGateKorea
msgid "Cancel order &amp; restore cart"
msgstr "주문 취소 및 카트를 복원"

#: paygate_gateway.php:634
#, fuzzy
#@ PayGateKorea
msgid "Thank you for shopping with us. Right now your payment status is processing, We will keep you posted regarding the status of your order through e-mail"
msgstr "우리와 함께 쇼핑을 주셔서 감사합니다. 지금 당신의 지불 상태 처리, 우리는 전자 메일을 통해 주문 상태에 대해 당신이 게시 유지합니다"

#: paygate_gateway.php:488
#@ PayGateKorea
msgid "PGIOform"
msgstr "PGIOform"

#: paygate_gateway.php:207
#@ PayGateKorea
msgid "CARD AUTO DETECTION"
msgstr "카드 자동 감지"

#: paygate_gateway.php:208
#@ PayGateKorea
msgid "CREDIT CARD BASIC KRW"
msgstr "신용 카드 BASIC 원"

#: paygate_gateway.php:212
#@ PayGateKorea
msgid "CREDIT CARD BASIC USD"
msgstr "신용 카드 BASIC USD"

#: paygate_gateway.php:215
#@ PayGateKorea
msgid "CREDIT CARD basic demo"
msgstr "신용 카드 기본 데모"

#: paygate_gateway.php:478
#@ PayGateKorea
msgid "Available payment methods:"
msgstr "사용 가능한 지불 방법 :"

#: paygate_gateway.php:301
#@ PayGateKorea
msgid "CSS Style. For custom style edit custom-form.css in plugin directory"
msgstr "CSS 스타일. 플러그인 디렉토리에있는 사용자 정의 스타일 편집을위한 사용자 정의 form.css"

#: paygate_gateway.php:311
#@ PayGateKorea
msgid "custom style"
msgstr "사용자 정의 스타일"

#: paygate_gateway.php:372
#@ PayGateKorea
msgid "Server to Server transaction verification is <strong>active</strong>."
msgstr "서버 트랜잭션 검증 서버는 <strong>에서 </strong> 활성화됩니다."

#: paygate_gateway.php:372
#@ PayGateKorea
msgid "Server to Server Transaction verification is <strong>inactive</strong>. To activate it select your own Merchant ID for use."
msgstr "서버 트랜잭션 검증 서버의 <strong> 비활성 </strong>을 수 있습니다. 그것은 사용하기 위해 자신의 가맹점 ID를 선택 활성화합니다."

#: paygate_gateway.php:723
#@ PayGateKorea
msgid "Sorry, this transaction failed, please try again. Error: replycode<br/>Error message: replyMsg"
msgstr "죄송합니다,이 트랜잭션이 실패, 다시 시도하십시오. 오류 : replyMsg : replycode 오류 메시지가 <BR/>"

#: paygate_gateway.php:152
#@ PayGateKorea
msgid "Transactions"
msgstr "업무"

#: paygate_gateway.php:153
#@ PayGateKorea
msgid "Currency"
msgstr "통화"

#: paygate_gateway.php:154
#@ PayGateKorea
msgid "Total"
msgstr "합계"

#: paygate_gateway.php:364
#@ PayGateKorea
msgid "Gateway Enabled"
msgstr "게이트웨이 사용"

#: paygate_gateway.php:376
#@ PayGateKorea
msgid "Shop Currency"
msgstr "가게 통화"

#: paygate_gateway.php:395
#@ PayGateKorea
msgid "Server Name"
msgstr "서버 이름"

#: paygate_gateway.php:364
#@ PayGateKorea
msgid "Gateway Status"
msgstr "게이트웨이 상태"

#: paygate_gateway.php:370
#@ PayGateKorea
msgid "Verification mode"
msgstr "확인 모드"

#: paygate_gateway.php:370
#@ PayGateKorea
msgid "Server2Server Transaction Verification"
msgstr "서버 트랜잭션 검증 서버"

#: paygate_gateway.php:376
#@ PayGateKorea
msgid "Current shop currency"
msgstr "현재 가게 통화"

#: paygate_gateway.php:384
#@ PayGateKorea
msgid "very important"
msgstr "매우 중요"

#: paygate_gateway.php:390
#@ PayGateKorea
msgid "Fixed URL you have to register at your PayGate.net merchant account for Server to Server verification. Redirect Transaction Result go to https://admin.paygate.net / HomePage / Member Management / Setup Service Option / Redirect the transaction result...use \"Use BackGround Redirect\" and set the URL as shown above"
msgstr "고정 URL 당신은 서버 검증 서버에 대한 귀하의 PayGate.net 상인 계정을 등록해야합니다. 리디렉션 트랜잭션 결과 https://admin.paygate.net / 홈페이지 / 회원 관리 / 설치 서비스 옵션으로 이동 / 트랜잭션 결과를 리디렉션 ... 사용 \\ \\\"사용 배경 \\ 리디렉션\\\"이상과 같이 URL을 설정"

#: paygate_gateway.php:395
#@ PayGateKorea
msgid "Your domain server name"
msgstr "도메인 서버 이름"

#: paygate_gateway.php:401
#@ PayGateKorea
msgid "Transaction log"
msgstr "트랜잭션 로그"

#: paygate_gateway.php:401
#@ PayGateKorea
msgid "information about transactions amount/currency and the transaction count/currency"
msgstr "거래 금액 / 통화 및 거래 횟수 / 통화에 대한 정보"

#: paygate_gateway.php:636
#@ PayGateKorea
msgid "PayGate - Payment status is pending<br/>Unique Id from PayGate:"
msgstr "PayGate - 지불 상태는 PayGate의 고유 ID를 <BR/> 대기 중입니다 :"

#: paygate_gateway.php:263
#@ PayGateKorea
msgid "Merchant Hash Salt:"
msgstr "상인 해시 소금 :"

#: paygate_gateway.php:265
#, fuzzy
#@ PayGateKorea
msgid "This is the salt used to create the Hash key. For example: \"test1\" is default for merchant ID \"paygatekr\""
msgstr "이는 해시 키를 생성하는 데 사용되는 염이다. 예를 들어 : \\ \\\"TEST1의 \"는 상인 ID의 \\ \\\"paygatekr \"의 기본이다."

#: paygate_gateway.php:188
#@ PayGateKorea
msgid "PayGate - Transaction completed. Thank you for shopping with us."
msgstr "PayGate - 트랜잭션이 완료되었습니다. 우리와 함께 쇼핑을 주셔서 감사합니다."

#: paygate_gateway.php:267
#@ PayGateKorea
msgid "your_salt_here"
msgstr "당신의 소금 여기에"

#: paygate_gateway.php:279
#: paygate_gateway.php:281
#@ PayGateKorea
msgid "Use \"paygatekr\" or \"paygateus\" for testing purposes. Select your own ID for production."
msgstr "테스트 목적으로 \\ \\\"paygatekr의 \"또는 \\ \\\"paygateus의 \"를 사용합니다. 생산에 대한 자신의 ID를 선택합니다."

#: paygate_gateway.php:336
#, php-format
#@ PayGateKorea
msgid "Log PayGate events, such as PayGate requests, inside <code>../plugins/woocommerce/logs/paygate-%s.txt</code><br/> and furthermore allows the Admin to toggle the PGIOform on \"Checkout\" page."
msgstr "등의 <code> ../plugins/woocommerce/logs/paygate- % s.txt </ 코드> <br/> 내부 PayGate의 요청으로 PayGate 이벤트를 로그인하고 또한 관리자는 \\ \\\"체크 아웃 \\에 PGIOform을 전환 할 수 있습니다 \\\"페이지를 참조하십시오."

#: paygate_gateway.php:434
#@ PayGateKorea
msgid "PayGate - Thank you for your order, click the button below to pay with PayGate."
msgstr "PayGate는 - PayGate로 지불 아래의 버튼을 클릭하여 주문을 부탁드립니다."

#: paygate_gateway.php:350
#@ PayGateKorea
msgid "Click here to visit PayGate.net"
msgstr "PayGate.net를 방문하려면 여기를 클릭하십시오"

#: paygate_gateway.php:351
#@ PayGateKorea
msgid "Click here to manage your PayGate merchant account."
msgstr "당신의 PayGate의 상인 계정을 관리하기 위해 여기를 클릭하십시오."

#: paygate_gateway.php:354
#@ PayGateKorea
msgid " ....the most popular payment gateway for online shopping in Korea!"
msgstr ".... 한국의 온라인 쇼핑에 대한 가장 인기있는 지불 게이트웨이!"

